覺唔覺得比完負評就走左去既人好撚on9???

同啲毒撚唔敢出聲一樣 淨係識擺人上網

😥😥

覺
所以留底屌一屌你先走

連登有咁多毒撚？？
又話好多mk ???

正評係比樓主既